為甚麼沒有中入即飛?

女權人士去咗邊?

佢地俾人中出即飛，飛走哂

只係幫女權人士發聲

點解做一半？

點入呀

點解冇左出即飛，左膠死撚哂？

應肚即飛

你着咗我對西瓜喎